Apple 將在 9 月 11 日帶來新一代 iPhone

有紫色同綠色
shut up and tkae my $

911

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

美國時間9月10日